【鋒味】謝霆鋒意大利扮食神：海鮮 是不應該有海鮮的味道。

Chef LeMon嘅《鋒味》唔經唔覺已經去到第四季，與此同時，《鋒味全球美食地圖》第二季亦都開播，Chef LeMon喺《鋒味全球美食地圖》中，會去到各國嘅隱世餐廳尋找最正宗美食，就好似上一季Chef LeMon去過嘅幾間北京老店，都已經成為美食指南。

而新一季，Chef LeMon去完俄羅斯覓食之後，轉戰意大利米蘭，當Chef LeMon去到中一間以食海鮮為主嘅餐廳，見到生蠔天婦羅時，即時皺晒眉咁話：「炸的東西最害怕濕氣，廚師竟然在生蠔裏面加了水分最多的生菜，也是笨笨的。」之後輪到八爪魚出場，食咗一啖，Chef LeMon嘅評價係：「海鮮 是不應該有海鮮的味道。」咁海解應該有咩味呢？Chef LeMon並無詳細咁解釋，而同行嘅好友兼鋒味創辦人Derek，就似乎已經見怪不怪，仲話：「跟他食飯是很大壓力的。」

食完無海鮮味嘅八爪魚，Chef LeMon對於要等差不多40分鐘先食到第二道菜（多寶魚）似乎有少少不滿，再食埋條魚，佢連嘢都唔想講，直情用翻白眼表示，似乎好失望咁。離開餐廳之後，Chef LeMon以「海鮮是新鮮的，但調味偏悶」去評價呢間海鮮餐廳。

屌 條撚樣識閪咩

留返喺大陸食periodic table啦

大陸style 乜都係麻辣味

講黐線龍心真係差幾十條街

平心而論，食海鮮冇鮮味的確冇意思

尤其係新鮮海鮮，我地食慣蒸煮，見到好地地拎去炸真係好浪費

雖然我認同西人成日拎海鮮去炸係唔識食

但佢話海鮮唔應該有海鮮嘅味道喎

原來我睇錯，冇諗到佢咁on9，當我冇講過

沒諗到？ 你係咪唔識謝霆鋒？

你識閪咩垃圾MK峰
乜撚都未上過未學過就扮閪曬野

屌佢老母
條友唔撚識鍾意扮大廚 自己喺廚房鳩鳩下都冇所謂
但唔好走出去人地餐廳侮辱專業嘅人好冇

「海鮮 是不應該有海鮮的味道。」
「海鮮是新鮮的，但調味偏悶」
...

整雞蛋仔，是最怕蛋漿溝得像水一樣的

本身只係識甜酸苦辣鹹
最近見到M記「鋒」味仲諗緊係咩新語言黎

原來佢本人仲識得悶係咩味
腥港連登仔學下野啦

滿足支那人自卑到自大嘅心態

求其9up 幾句就有人講
依d 咪話題囉

多得佢身邊啲人靠害，令到佢以為自己真係廚神，食家⋯ 成為世人笑柄

exac7ly

應該係由細到大都係咁
本身佢個人應該好中二病
玩音樂又以為自己ROCK & ROLL巨星
煮野食又以為自己廚神

玩音樂又好煮野食又好都要整色整水懶係型咁